# 1. Проверка html/css
Сверстайте полностью страницу 
[Ссылка на исходник в Figma](https://www.figma.com/file/2ql71iVjua6xUseReS4gLS/Persona.-%D0%93%D0%BB%D0%B0%D0%B2%D0%BD%D0%B0%D1%8F?node-id=72%3A2)

Плюсы в реализации:
- Верстка по методу БЭМ (https://ru.bem.info/)
- Подключение SASS/LESS для верстки
- Pixel Perfect

# 2. Практические задачи JavaScript

## 2.1 Функция parseUrl
Реализуйте функцию `parseUrl(string)`, которая будет парсить URL строку и возвращать объект с распарсенными данными. Пример:

```
let a = parseUrl('http://redlg.ru.ru:8080/do/any.php?a=1&b[]=a&b[]=b#foo')

// Вернет объект, в котором будут следующие свойства:
console.log( a.href == "http://redlg.ru.ru:8080/do/any.php?a=1&b[]=a&b[]=b#foo" )
console.log( a.hash == "#foo" )
console.log( a.port == "8080" )
console.log( a.host == "redlg.ru:8080" )
console.log( a.protocol == "http:" )
console.log( a.hostname == "redlg.ru" )
console.log( a.pathname == "/do/any.php" )
console.log( a.origin == "http://tutu.ru:8080" )
```

## 2.2 Необходимо разработать javascript-компонент для сортировки таблиц с данными.

Функционал

 Сортировка по столбцам: при нажатии на название столбца строки таблицы сортируются по возрастанию, при повторном клике - по убыванию. Графическим элементом или текстовым сообщением указывается направление сортировки.

 Фильтрация: компонент предоставляет текстовое поле, в которое пользователь может ввести текст и строки таблицы, данные которых не содержат подстроку, введённую пользователем, скрываются. Перефильтрация осуществляется по нажатию на кнопку Найти.
 По клике на строку таблицы значения полей выводятся в дополнительном блоке под таблицей.
 Данные в таблицу загружаются с сервера. Способ загрузки с сервера на ваш выбор.

Для демонстрации работы компонента необходимо сделать простую HTML страницу. Пользователю предлагается выбрать набор данных: маленький или большой. При выборе набора данных он загружается с сервера и по данным строится таблица.

Схема визуального представления данных
```
+------+------------+-----------------+-----------------+---------------+
| id ▲ | firstName ▼| lastName      ▼ | email          ▼| phone        ▼|
+------+------------+-----------------+-----------------+---------------+
| 101  | Sue        | Corson          | DWhalley@in.gov | (612)211-6296 |
+------+------------+-----------------+-----------------+---------------+
| 102  | Lor        | Ipsumd          | dwhalley@in.gov | (612)211-6296 |
+------+------------+-----------------+-----------------+---------------+
| 103  | Ips        | Umdolo          | dwhalley@in.gov | (612)211-6296 |
+------+------------+-----------------+-----------------+---------------+
```
Если выбран пользователем с `id = 101` , то под таблицей выводим следующую информацию:

```
Выбран пользователь <b>Sue Corson</b>
Описание:
<textarea>
et lacus magna dolor...
</textarea>
Адрес проживания: <b>9792 Mattis Ct</b>
Город: <b>Waukesha</b>
Провинция/штат: <b>WI</b>
Индекс: <b>22178</b>
```

# 3 Работа с git
Залейте пожалуйста все изменения на `git` bitbucket, gitlab или github.

